Requisitos para ejecución del programa
-Instalar SQL Server 2012 > Abrir el archivo: (DBProyectPOO) seleccionar todo su contenido y presionar F5 o click en el botón ejecutar de SQL.
-Instalar un IDE que pueda correr sin ningún problema contenido JavaFX(Se utilizó Intellij) o aplicar configuraciones necesarias.
(Todas las librerías necesarias están contenidas dentro de la carpeta del proyecto).




-Para poder abrir el diagrama de clases es necesario instalar la aplicación Dia UML.
